[突發］ 機鐵重開！

直播機鐵重開！有無方法要佢停番，唔好益佢地

而家搭機鐵真係滯留咗成日喺機場嘅旅客，請問你搞返佢停有咩得著呢？

唔小心跌左啲散銀落路軌有無得諗

咪去搭機鐵

有冇人仲係北大？

推

只畀佢出呢

再入機場

不停青衣站